沈大師真係當d無知股民係狗咁撚

將真正內幕消息反轉係鏡頭面前講

今年佢除左樓爆 其他都中

都賺夠, 放返少少真料出黎

你班打手又搞大屍

佢無睇淡樓價，話出年先跌

大師不嬲當你地傻散

除左金同樓 其他都中我都想聽下佢有咩錯？

唔準話師父

係咪英國打手？現身！

你班友又走黎搞師父, 佢老人家真係收山唔再救得一個得一個個時你就知

師父所有嘢講早咗一年
睇下宜家全部應驗喇
邊個敢當師父87 97 07股災經驗係流？

\|/

騰訊反彈位全中。

992 冇左祝福之後向大熊市中進入牛一

唔好屈師父